屯門租樓有冇好介紹？

工作需要搬去屯門，一個人住，預5-6K
有咩選擇？盡量唔好村屋/唐樓
屯門/兆康都得，碼頭果邊就唔考慮

T-plus (龍床盤)

廢西三寶啦

請問係？

驚多蚊治安唔好 又驚鄉黑

屯門「置樂三寶」利寶大廈、麗寶大廈及萬寶大廈

4500 單房 - 大興花園

開放式都叫緊9000蚊

唔要村屋/唐樓
5-6000得工業大廈簡
公屋盤200尺放租都要$7000啦

藍地果頭好似有d 自己搭出黎既屋
5,6k 200呎

我知邊d
有朋友住
環境唔係好掂

我果陣冇去睇
但得5,6k 唔好要求咁多野啦

咁如果7K有冇似樣D介紹？

其實呢排d 租已經回落左少少
但講緊公屋都8千幾啦 四正少少都9千蚊

村屋應該仲有啲

紅橋個新樓龍床盤

果個好似9k起

識人租7000幾 好似最細單位大部分都係呢個價